其實廁紙點解會有花紋?

你都唔會用嚟包禮物架啦

抆c時乾淨d

哦，通常高級先有，凹凹凸凸既紋會磨擦到個屎眼，方使抹走D 屎。

我以為佢用嚟顯示自己有幾厚

有冇吻埋右？